黑警藏毒一事，顯示警隊人士跟納粹德軍無異

小弟早排睇Netflix套二戰大事記
第一集就講到二戰初期既「閃電戰」(blitzkrieg)
去到節目中段就提及到當時納粹德國點樣加快行動速度
當中提及到Pervitin係當時德軍前線士兵常用既提神藥物
而Pervitin就係依家我哋所稱既安非他命/冰毒
由於當時對藥物副作用既認識唔多
所以Pervitin被當時德軍廣泛使用
亦都成為咗「閃電戰」既成功因素之一

我對安非他命既藥物副作用做咗少少research
當中包括：dysphoria（煩躁）, self-confidence（自信感）, irritability（容易受刺激）, grandiosity (優越感）, fixation（固執）, hyperactivity（過度活躍）, hallucinations （幻覺）, violent behavior（暴力行為）
係咪好熟面口呢？
因為班黑警全部都有呢啲行為
亦都可以解釋到點解佢哋可以咁撚仆街

要記住
啲毒品係邊度起出嚟架？元朗。
警務處處長姓咩架？姓鄧。
元朗係圍村既人姓咩架？姓鄧。
反黑組阿頭係邊個呀？李桂華。
佢出席過咩飯局呀？[url]【武漢肺炎警察Happy】PPRB江永祥郭嘉銓黃埔「榴槤宴客」 14K殯儀猛人同場 | 2020-02-09 | 壹週刊 | 蘋果日報

至於真相係點，大家心照喇

以下係講述納粹德軍係戰爭入面使用藥物既報導

班畜生唔駛伏冰都躁狂架啦

我明白呢篇野對現時局勢冇咩幫助
小弟除咗枝筆之外
基本上真係乜撚用都冇
大家如果可以的話
幫下小弟推一推po
嚟緊可能會為呢單野寫個英文版
大家推一推，當畀少少支持小弟
三萬，thx

可以結合影像分析下佢哋行動時吸邊種
我覺得有唔同種類

25K

等小弟搵下先

唔伏好難長時間咁癲
有d影到佢地直情係喺自己無啦啦喺街跳舞咁

推